###### ПИбд-21 Ахметов Тимур
# Лабораторная работа №1
### Комплектующие:
* #### ***Процессор:*** 
#### Ryzen 5 2600x
6 ядер, 12 потоков, соотношение цена-качество на момент сборки компьютера (март 2020)
* #### ***Материнская плата:*** 
#### GIGABYTE AM4 B350
Совместимый сокет, 4 слота для оперативной памяти
* #### ***Видеокарта:*** 
#### NVIDIA GTX 1660
6 гб видеопамяти
* #### ***Жесткий диск:*** 
#### SATA-3 1 Tb WD Blue
Терабайтник, не знаю зачем, но терабайтник
* #### ***Оперативная память:*** 
#### HyperX Predator 8192 MB x2
DDR4 память, тайминги
* #### ***Кулер для процессора:*** 
#### AMD Wraith Spire (боксовый)
Просто боксовый кулер
* #### ***SSD:***
#### WDS240G2G0B
M.2
* #### ***Блок питания:***
#### Be Quiet SYSTEM POWER 9 600W
Один из оптимальных вариантов для данной сборки

